中大有無人試過retake第2次都會fail會點? 急問！！！！

讀engine year 1 F左科physics
今年year 2 再retake 但考完試好驚都係f...
上網睇policy retake 第二次就要比中大踢出校
係咪真？？？？？？急問
唔想無書讀呀 好驚好驚好驚

黎京京右做咩吾巧巧毒書牙

yes ar

而家報jupas 好似仲黎得切

同一科肥兩次踢有咩咁出奇

cu engine?

係中大engine 有讀書 但考試出得好撚難
真係要過一半% 先可以唔F?
定視乎prof 手緊定手鬆

一定踢
Professor 代求情都冇用
一係早d搵Professor備定案，睇下可唔可以做多d coursework 格硬俾你及格
一出左grade神仙難救

建議你一係搵下有冇late drop
一係睇瘋狂奶professor同department求情 讀多次
不過如果想重讀黎過既話就快d rejupas喇
5月尾deadline

其實已經好努力 coursework都有做足 但分真係唔高 都係徘徊中下
考完個下覺得仆街
只係真係好驚無書讀 之前已經係asso仔
year1 唔生性
求幫助小弟

第一次F既時候冇好好操番d題？

第一次F係衰唔夠50% attendance
本身physics個底唔好 讀得好辛苦
今次已經有溫 考之前有問prof 但係溫唔切。。。

放心啦，F第三次先會比人quit u

究竟係f兩次定f三次，好亂呀但真係好想求證各位巴打絲打
中大個網寫 「修讀兩次仍未符合其主修課程規定之最低成績者」要quit u

pishhh

cu engine
physics F

dse 冇讀過phy?

抵尻你啦，唔夠attadance F，唔撚想讀咪quit左佢lo

又要驚又要讀到成舊屎咁

仲點讀落去

asso仔就係能力不足先會做asso仔 被人踢就認命喇 出黎做野咪咁柒

搵咗advisor未啊 搵佢傾下啦

On99